陳浩天拉啤梨台友上節目一齊暗串獨派

節錄自星期四「本土最前線」直播:
"你知呢個圈嫁啦 D人一岩一慚 江湖七怪咁" <<大家知講邊個啦, 唔通講緊仇思達黃毓民咩?
"你以後多D上黎幫手做節目啦, 想搵個識講野 有質素 交到貨既人幫手做節目好難嫁" <<暗串舊拍檔廢
"係啊 好多人平時鳩吹就天花龍鳳, 一叫佢上節目就唔識講野 唔知點解佢地個腦會一片空白, 好多呢D咁既人" <<串緊獨派平時講就天下無敵, 其實得個空殼 冇論述 廢既
我直播睇到, 要source一陣直接去myradio archive度聽返
而家正式歸哂邊啦, 陳浩天已經靠攏黃毓民大灣駒, 以後獨派唔洗再對佢手下留情

陳浩天, 我屌你老母啊 獨派之恥

樓主玩抹黑都有一手

聽頭五分鐘已經同你講嗰堆野完全相反

急獨派下個清算目標係陳浩天？

on9係度對號入座

節目第一分鍾已經讚緊齋主啦

咪撚係度挑撥離間啦樓主

仆街 咪撚誤導啦 陳浩天邊有講過呢啲野
啱啱聽曬

認同呢個圈D人一岩一慚 江湖七怪咁

一起底就知樓主咩料
樓主挑撥離間, 屌你老母

FOR YOUR REFERENCE:

江南七怪 韓小瑩

樓主呢種料子真係唔怪得比人話七怪

大灣駒咪再晒心機挑撥離間，港獨志士唔係益狗，唔係熱狗遺民，神講咩就信咩

唔識

嘩屌你老味！樓豬老屈唔使本！

呃人睇myradio

BTW 舊拍檔個肥仔去左邊？